[點解既??]譚文豪: 杜拜曾將新空管嘅電子紙條系統換成舊式手寫紙條

譚文豪 Jeremy Tam
20 mins ·
【12.19直播預告】新空管又出事，電子紙條系統故障約1小時！
上星期已經問過民航處，知唔知杜拜點解曾經將空管系統雷神AT3嘅電子紙條系統換成舊式手寫紙條，原因係點？香港會唔會跟隨？民航處就出嚟粉飾太平話無問題，但杜拜真實情況係點就無解釋。

結果尋日民航處深夜發佈，話電子紙條系統星期日曾故障1小時，未能處理部分離境航班資料。今晚同大家講講呢個情況，以及點解我哋嘅空管系統會行到今時今日呢個地步。
相關報導：

難聽d講
唔出事都唔會理